請醒醒，做自己應做的事，這不是傻。

抱歉，係度騷擾大家，唔係想宣揚d咩，只係實在忍唔住。

昨日有個朋友，佢本身係中立花生友，近日突然偏藍，原因就係揸車途中高速經過理工時，遇到蒙面黑衫掉雜物係佢架車旁邊。

原來仲覺得抗爭者值得支持，點知而家搞無辜市民。

我知深藍已經冇救，只想同所以中立或偏藍人士講下。

我想形容前線為拼爭者而不是示威者或抗爭者，因為人地真係用人生係度拼，係拼掉既拼呀！

後果如何佢地絕對比任何人都清楚，假若正在看的你都是一位香港人，請你諗清楚，拼爭者唔係一個團體，佢哋全部人，都只係以香港人的身份，代表緊佢地自己。

醒下啦香港人！

有問題出現係需要面對，處理及解決，請分清楚，政府同警察設立既目的係保護市民，唔係應做唔做，選擇性執法

警察及政府出現問題，沒人能處理不等於可以不了了之，請唔好再話年輕唔識諗，見世面少，不要再用置身事外的態度去指責拼爭者。

呢場運動真的很危險，呢個道理唔係今日先知。滿世界消息有真有假，現場蒙面是誰根本就唔知道，警察黑社會扮拼爭者都唔係第一次，甚至有神經病人。確係有人思想偏激同出現偏差，但其實冇一個話拼爭者話自己岩晒，冇一個拼爭者話自己冇錯，每個拼爭者都知所做既事有冇犯法，會做成甚麼影響及後果，更甚至仲有冇命除低口罩！

拼爭者，只係做屬於佢地自己果一份，佢地只係做佢地應該做的事，沒有一個人是傻的！

事實上，連拼爭者都支持警察執法，做番一個正直警察既職責，而唔係詢私侵犯，濫權濫暴，選擇性執法，知法犯法......

那怕只係謠言，抹黑，丑聞，完全調查，跟進及交代，黑社會問題唔處理，自己人出問題都唔處理，咁都仲信得過？咁仲可以止暴制亂？黑社會依然逍遙至今，今日既警察仲可以隨意濫權，點解三
黑社會仲可以生存收人？總唔會話警察唔知邊個係頭目，有邊幾個聚集地吧？

香港今日咁混亂，希望有人可以處理，撥亂反正，係人之常情。只係張政府，警察代入呢個身份，呢個就係班高官黑警希望既事。將來有幾亂幾慘重可以今日就可以預見，冇人知邊個解決同恢復香港，但一定唔係今日既黑警同無視香港人性命的政府。

blocked

危險係事實，其實仲有好多香港人置身事外講風涼說話，請認清事實，有個咁既政府同警隊，香港早就玩完